啤梨哥：邊個打籃球就要斬手！邊個學英文就要全家死絕！

15:30

你而家仲當我哋係100年前嘅中國？
仲當我哋係兩年前嘅啤梨晚報？
我們都是中國人，對不對！
姨媽巾都要拎埋出嚟，我哋中國女性係唔帶Bra！
我哋傳統嘅中國女性隨手拎塊布就箍住就得，棉條都要拎埋出嚟沖水飲！！！屌你老母！！！

留名等世柒老師入黎煮九大鬼

你係四海哥?

????